今日光復完上水 一齊落元朗食放題！！！！

行完上水一定好攰好肚餓
起碼要食吓放題先補充到實力
上水又無放題嘅
大家不如一齊過元朗食放題啦

仆街 今日光復上水 啲蝗衝晒黎元朗

仲嫌戰線唔夠多咩

何君妖原來今晚係元朗！

又唔係分散
你自己一陣望吓上水有幾多走私狗

黑警話屌你班撚樣玩轉場?

我又諗起......

食飯咋

屌你老母死黑警

遊行完一齊轉場果下一定好撚壯觀

完左直接成班人去上水狗屋食放題啦

你知唔知上水狗屋位置？同埋去嚟做乜？

Be water
行完快快趣趣宣佈解散再去食放題

班狗仲要部署好哂，點知無用

搵定交通落元朗先

小巴 巴士 我記得都有

🤠👏🏻

成日送頭唔悶既咩
今日主題係反水貨,果度有水貨?

276 276P 行公路 正常情況20分鐘內到元朗
76K 77K 紅小 行下路 必要時先搭

今日改哂路 大家留意返上車位置

去黎反智

水貨狗走哂去元朗喇
剩係掛住哩係屋企上網呀你？

啲人走曬去元朗你知唔知

推

元朗咩位置？

屯門夠有啦 你唔去埋屯門？

就咁睇暫時唔算係多人 可hold住先

276 276P今日改道
3個上車站見圖

plan定

啲狗跑撚死

就係因為光復上水所以好多個走左落元朗呀嘛，屯門係有，但有同多係兩回事

我就喺上水
成個新界都有水貨客
係咪要去晒成個新界？
今日上水作主就上水作主啦
你知今日幾點光復完？
光復完 元朗又一定仲有水貨客？
屯門vcity、屯市都有水貨客，你又唔去埋？

76K 幫到你 彩園上車

無不和對通知

勿重演上次旺角黑夜

戇鳩
光復完你又話晏冇走私狗喇
咁不如光復完就散啦
啲走私狗都差唔多番哂去食飯喇

呢個po d正皮都唔知邊到黎

各自努力 你可以stay上水
唔反對你

不分化
不割蓆
不篤灰

幫推

有問題？

今次目標明確過旺角黑夜

元朗呢幾個位唔係不嬲多人咩 條路咁細

我食素的

元朗有介紹

真 其實我覺得差唔多 同埋元朗其實冇咩位遊行
可能因為我出左黎 我唔覺有好多水貨客 同埋其實都唔算擾民

真

o係晒入面小巴站呀

比正常嘅假日少好多人 但睇其他po又話藥房多咗蝗
反而經過平時好多蝗排個b1巴士站就好多人排緊上車

方唔方便影個相睇睇？

仲有開心廣場B1上車位

元朗千色、大馬路（到豐年路站個B1）都好多蝗
位置如圖

上半場上水 下半場元朗？

突發live 上水北區運動場開始多人

係咪真㗎？少人到仆街

想問下終點係邊度？

講緊嘅係完哂上水先去元朗

一陣又比人屌分散人群

推啊

無人啊！推啊

我知呀 而家好似連上水都好少人

完左遊行再約，bookmark住先

搵位涼冷氣 太熱

圍上腦？今日和理非，圍做咩？
留力721啦

be water

出嚟一齊食放題

好呀

.

又食胡椒放題？
下半場去元朗藥房好過拉

元朗成條街都藥房！

支持

push

再推下先

今日唔係好多人希望沿途有人加入啦

仆街咪Lung 分散喺元朗；集中火力上水

元朗好多野食！

試著說

兄弟爬山，各自努力

不割蓆，不分裂

元朗邊度集合？

推啦屌

無去過元朗 有無巴打教去邊頭圍爐好

同一日搞冇問題既

唔好意思阻阻你，721重返金鐘宣傳片上線喇！
請廣傳提醒大家返回主線，感謝！

請幫推POST：

好人一生平安！祝武運昌隆！

好呀上水無野食

痴埋去lennon wall

元朗食完於題, 又可以坐西鐵返尖咀睇吓維港夜景, 行程幾咁豐富呢!